有冇話要留嘅人答下依家留守機場有咩意義？

固守一個地方都要有戰術意義，機場旅客就冇，咁留守做咩。

721 811

今日所有航班已取消!
機場圍捕無路走！
所有手足請即散
記得係一齊散
唔好落單！
擇日再戰
切實執行不被捕原則！
仲有咩好留呀 叫你留個d 自己諗下係咪鬼啦
仲有咩好留呀
仲有咩好留先
點解仲要留係到

擺到明玩鳩外商企業同旅客啦 一啲都實際

無宣傳可以做
無遊客保護你
機場已癱瘓
假設今日無事發生，就係政府無理關機場，警隊失誤
有事發生，就係依法武力鎮壓

聽日再戰，睇下佢會關幾日機場

仲有自己

好多唔知咩人開post要人留wo。 答下丫

鬼係答唔出 只會出激將法 好像北角咁

推